人妻對出軌老公打槍 子彈意外射進睪丸

美國佛羅里達州一名60歲婦人雷德(Victoria Reid)不滿丈夫欺騙她，偷偷在外面找小三，雷德在本周三拿起槍，對老公開火，結果子彈意外命中老公的一粒睪丸。

據英國《鏡報》報導，雷德發現老公出軌偷吃後，相當憤怒，在本周三強逼老公認錯。她先是要求老公坐在沙發上，然後拿起槍，要求老公承認出軌，並威脅要把老公「打到殘廢」，甚至說要瞄準他的臉部和胸腔開槍。

之後雷德真的開槍，據悉原本雷德的目標是瞄準老公的膝蓋，但雷德卻打偏，子彈意外射進老公的睪丸。事發後雷德已遭到逮捕，據信她患有創傷後壓力症候群，而受傷的老公已在醫院治療，但未知目前的狀況。（施旖婕／綜合外電報導）

粒子彈一定好痛

未入已經估到施旑婕

屌
我以為個人妻有鳩對住老公打j

天命如此

好痛

仲扯唔扯到呀老公
唔好意思呀 錯手打歪左

單春

如果我是陳奕迅 這句話太吸引

陳奕迅的確是得一個

原本瞄膝頭，打中既膝蓋骨碎咪仲痛

大家放心 唔洗割包皮

係咪架，打爆睪丸嗰隻痛直情不能幻想